想問明珠台而家播緊個walking dead係邊季黎?

咁岩播到我以前睇到嗰度 但唔記得邊季

好慘阿 要扑爆頭啦

咁快播到negan?

畫面黑咗

第6季最後一集

扑左邊個

韓仔始終都係要死 冇佢既話主角一早死撚左

點解有gta5個Trevor？